點解爛果日報甘鐘意黑9 IT 人

屌佢老母，8千蚊請人？

甘